覺唔覺好多黃圈FANS對龍門/渣哥果班友仇恨勁過港共同中共

佢地最大既仇人係黃圈對家
日嘈夜嘈 殺父仇人咁款

同生態位競爭掛

錢銀名氣>咩咩垃圾民主自由啦
仲有CCTAI個班對立派

因為屌黃唔會比人清算

問下人渣哥嗰班幾時先肯收手啦
想做大佬想到癲撚咗

香港人支那基因就係點都洗唔甩，最鍾意內鬥

為啖氣

屌班仆街咁撚得閒整晒文宣攻擊對家

其實唔洗成日問點解屌泛民／自己人勁過屌中共
你屌中共有柒用 人微言輕 你把聲對佢只係一粒塵
但對泛民／自己人 自問仲有少少影響力 梗係屌得就屌

邊個開post block 邊個
日撚日內鬥
五毛見到實幫手推

黃圈由上到下都係醜聞不斷，仲衰過國難五金搞黑店

果幾間出位黃店真係搞撚到全部黃絲都對呢渣黃店好反感好厭倦
害撚死千千萬萬間低調做野既黃店

岩呀
搞事個班渣狗冇問題
黃嘅殺人放火強姦都得

一邊屌渣狗
一邊繼續幫襯其它黃店
有咩衝突

煩到西 蕭爺爺真清泉

係, 好能煩
照食意樂算

邊個始作俑者先 龍門迫人屌左半年被迫反擊

香港人又輸係懷疑自己人手

因為呢排冇咩野好做

始作俑者咪就係你哋哩班盲撐L囉

伊斯蘭教咁

樓主點睇熱血公民

見到有堆人同龍/渣三唔識七allin落去撐到恆

咪即係思古井事件翻版